## ini contoh service yang berisi controller, middlewares, models, services

- controller hanya jembatan antara request dari client ke server
- models berisi semua struct table
- repositories berisi semua fungsi untuk komunikasi engine dengan database
- services berisi fungsi logical/ semua fungsi pengolahan data